14歲老貓有腎病可以點

佢唔飲又唔食
用針筒餵佢食佢又會嘔出黎
宜家佢瘦到得排骨
行路冇咩力
平時唔摸得嘅地方宜家狂摸都冇反應
啊媽話係時候送佢去彩虹橋
但係我真係好唔捨得
大大話話養左13年
係咪真係冇曬辦法

坦白講，你俾佢去啦

多D陪佢傾計，行埋最後一程啦

我都想好好咁送佢走
但係真係好唔捨得
明明上個月仲好精神
今個月就變成咁
佢由我小學陪到我出黎做野
我真係好想好想佢繼續陪我行落去
聽日啊媽就打去愛協book時間打針俾佢走
我真係冇辦法好好咁放手

絲打加油 我明

會唔會上啲貓谷求助下 可能有人有好方法

屋企人已經決定左要俾佢走
我阻止都冇用，啊媽話想係佢冇咁辛苦個陣放手

好心up

我隻貓早幾個月同樣情況
持續左幾個星期就走咗
剩返嘅時間對佢好啲多啲陪佢

已經卜左聽日去愛協俾佢走
仲要係我一個人帶佢去
心好痛
十三年真係好長
長到我以爲佢可以陪我一世

撐住，其實一世都好短，轉眼間就可以天堂再會

比佢好好咁離開比較好，希望再無痛苦

Take care

樓主加油我隻貓貓幾個月前都係腎病走左

你冇帶過睇佢獸醫？？？

再拖落去佢只會餓死 仲陰公過而家送佢走
唔通你想佢好似何生咁 做十幾年機械人

貓黎講 14 歲都差唔多時候，好好珍惜餘下時間就可以

如果你冇帶佢睇過獸醫，試試去非弁利獸醫，比愛協有愛心得多，又冇一般獸醫為錢亂攪

者係今晚 樓主屋企人book左聽日愛栛

打皮下水

我屋企人有帶骨佢睇
前幾次仲話健康
突然有一日我媽話其實佢有腎病

我都唔想佢咁辛苦
見佢行又冇力，又冇曬反應
我都知係時候
但係我仲未接受到

因為佢已經幾日冇食野
我驚佢最後會餓死

其實唔係你想像中咁大鑊，腎病貓照顧得好可以有幾年，我養過一隻，15歲發現有腎病，之後一直食處方糧，去到19歲先要打針，因為當時已盲，再生埋cancer完全食唔到野。
俾個機會貓貓,唔好令自己後悔一生

佢宜家已經唔食唔飲，俾處方糧佢佢都係嘔翻出黎。仲瘦到行唔到。我完全冇曬辦法。